[逃犯修例] 記住約好將來有一天 當這盛世忽然停了電

你記得帶著和暖 一束光線 伴隨在身邊
有沒信心將來有一天 所有預算都瞬間靈驗
這一晚 暗黑一片 為你信任期盼 守護這諾言

hana又贏

前事有淚水清洗 說要改寫這盛世
明明似玩笑 但認真得很徹底